大君伐 阿嬌離婚鳥； 黑*警監守自盜販毒係警察鑊屳鑊？ 夏寶龍深圳召見林鄭施壓23條！

大君伐
阿嬌離婚鳥；
黑*警監守自盜販毒係警察鑊屳鑊？
夏寶龍深圳召見林鄭施壓23條！|
大君伐(第1節) 20年05月08日

香港花生
191K subscribers

主持：Anthony、亞龍、楊繼昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: